有幾多個男仔諗過搞GAY

有冇人同我一樣 有一瞬間諗過/鍾意過同性
覺得得依一個男仔先了解到自己 想對住佢耐啲
但係到第二朝訓醒又回復正常

正皮：屌你老母我直架
負皮：真係有一瞬間鍾意過同性

想屌偽娘

你咁諗你應該係gay

每個人心中都有一座斷背山

堅有

人一世物一世，梗係要試下啦

我直既

個一瞬間既心動 冇經歷過真係好難明

Bi?

比錯正皮
我試過真係鍾意過男人

仔先知點令仔最舒服

屌